【揭被壓榨內幕】AV女優愛田飛鳥跳樓身亡 公司隱瞞死訊防作品下架

日本AV女優愛田飛鳥今日傳來跳樓身亡噩耗，消息是由日前公佈患子宮頸癌的AV女優一花琴音在社交網證實。
一花琴音在23日晚上透過Twitter連續發文，百感交集地表示，愛田飛鳥已在月前離世，還質疑AV事務所為何還未刪掉死者的Twitter帳戶，隱瞞死亡真相，目的是為了繼續出售愛田飛鳥身生前拍下的AV影碟。
據知，愛田飛鳥是在2至3月的時候離世，一花琴音曾致電給對方母親，得悉愛田飛鳥是在五反田跳樓，她還爆料指，愛田飛鳥的作品雖然大賣，但酬勞卻少得可憐，一套AV要跟男對手性交3次，她只得20萬日圓（約1.4萬港元），揭露AV女優被壓榨的悲慘內幕。

日本人好尊重

拍一套得萬零蚊

三文魚

俾人屌三獲，雞4算係咁啦

佢呢種熱度1套得萬幾

香港ptgf都幾千蚊q

黎香港發展仲好

樣唔靚但好大波, 可惜

架佬

我真心好鐘意J佢....

佢拍好多Hunter, Switch等等既企畫

唉

記得係假波

手腳勁幼

RIP

靜啦屌你老母
以為自己好好笑？
單機啦

前排先j過黎，原來已經過左身...

應該真...

Rip

瘦底大波 比黑人屌

呢個行業收皮係時間問題

RIP

搵左相先知以前都成日j佢 rip

依家d題材愈搞愈重口味
重口味得黎拍得完全唔好睇個下先大獲

辛苦左女優又出唔到好作品

佢除返開都係幾千

強烈要求日本政府向香港毒男輸出女優

害大家J錯死人

一花琴音有子宮頸癌咁大單

好鍾意佢 覺得係julia2.0
見返佢以前拍過既無碼重口味片
真係心up
以後不J

返去丁下死人先

RIP
多謝您生前嘅貢獻

做雞啦

即刻del左佢既合集以示尊敬

冇晒之前d氣氛同感情
好似睇雜技表演咁
j唔落
應該話硬都硬唔到

如果日本av導演睇到呢個post
希望之後可以拍多d重視男女角色交流，互動既片
唔係一味塞幾支野落女優到
硬既係靠氣氛，唔係靠重口味

rip

真飛鳥 愛田由 飛田新地我就識
愛田飛鳥,who?.jpg

一日萬幾銀仲想點

香港女仔做雞夠養自己買名牌有突

公佈死訊啲人反而會去買

愛田飛鳥=西田翔子

買完敢唔敢J

我比佢 叫佢比我屌

屌你老母，畀夠十皮你去俾黑鬼屌爆屎眼OK嗎

係
好浮誇

啱啱search過，日本媒體完完全全冇報導過呢件事，佢既twitter亦冇人提及佢既死訊。係咩一回事？？？？？

唉,點都好啦
人都死左
希望走得安樂
我地班撚屌睇緊免費咋

下世做男優 , 屌返女人夠本

下，出埋樣＂賣＂出去喎，都未計好多人就咁下戴

我都係啱啱係Twitter睇到𠵱單嘢

唔撚係掛 我成日J佢
琴日j完套SDMU-934 身材好正 假波黎講都算靚
但而家都唔知j唔j佢好

難聽d講我見好多av女優私下接job收成幾皮一q 去接呢d仲賺啦 靠拍片唔掂 主要係拍片增加名氣
不過咁講 自殺其實有好多原因 唔一定錢既 rip

嚟香港 出一次街都有幾千

到底真定假呀有無人fact check

將大家D精注入 , 可能返生唔定

你都ON9
依家有人逼佢? 明買明賣
市場係依個價就係依個價架喇
乜撚野畀夠十皮去俾黑鬼屌爆屎眼 ON9

屌4獲冇問題,問題係仲有拍片WO

搵勻都只係得樓主呢篇新聞，日本完全冇

黎香港企街中好搵 日本大廠真係當女優坐便器

好靚女

未聽過

Btw rip

其實係唔係真係會有觀眾睇性愛雜技
老實講真係睇有劇情既粉紅電影好過
但日本仔太過眼高手低拍唔到好既劇情出黎 .都係睇電影好過

根本J唔落

諗諗下手手腳腳咁幼可能因為抑鬱所以暴瘦

呢個月太多令人痛心疾首嘅事

一日男人仲有鳩一日都唔會收皮啦

女權主義鼓勵女人身體自主走去做雞
抵撚死， 如果好好畀佢嫁人做賢妻良母咪好囉

嗰啲應該係女性向av
扑野鏡頭唔太多 但前戲同之前坐車啲感情交流好多

完全無消息 真係唔知佢走左

個幾禮拜前仲J緊佢

RIP

就算係普通人跳樓都會報道，有冇日文巴打睇下之前有冇相關新聞阿？(真係難以相信,佢係我j 過最多嘅女優之一)，btw RIP

希望佢下世可以開開心心，唔需要再出賣肉體rip

識日文的去日本網宣傳黎香港「旅遊」好過

連登仔🌈：5萬

日本有心封閉消息都唔定
RIP:- 可以刪片了

尾7果日，可能有人j

吓依個女優
我記得第一套睇佢既係 同個仔係老公面前搞野 又要唔俾個老公知 如果中出有左就會有個女主持俾獎金佢地

第2套睇既係 佢去按摩院俾個男人按摩 個老公係鏡後面一路睇住個老婆俾人屌 果套佢係咁噴水

但係我記得果時佢好似唔係叫 依個名
係咪轉過個名黎？

反而日本無新聞

強烈要求日本AV商引入香港毒男男優

香港啲男人on9唔知價, 搞到個市場唔合理，出幾千屌港女，人地大波架妹都係幾千

好好J
咁就冇咗

死左就唔J 啦，仲要跳樓死

應該繼續J 佢都想死後有人記得佢

對波有墨好肉酸

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

佢地辛酸點會知
比黑社會搾壓
比親朋戚友割蓆，咪撚再講咩日本人好尊重av 女優，連登d 12－13歲小朋友會信：o）

佢都算出名

原來都係得萬四一套片

今晚J下佢, 有無邊套夠淫夠賤?

雖然無睇過但係都R.I.P

幾鐘意j佢，原來走咗 rip

條女好正喎痴線咁低人工

黑鬼

日本黑鬼男優好似死剩佢一個,專拍黑鬼ntr,臨尾條仔一定撞破條女同黑鬼扑野然後乜都做唔到

如果一個月出幾套都有幾皮野

好多唔出名女優一個月得萬幾仲慘過打工

好心d日本男人比返少少專重啦

rip

一定有接客幫補收入

啱啱開黎睇，皮膚好似好差，無J到

其實女人唔太醜，只要肯瞓低，好多煩惱都可以解決。
男人就真係跳樓都唔掂

係

同銷路掛勾，你估個個有三上/高橋聖子/波多咁高銷路咩。仲有私影會都影響收入。

我賣屎忽養你又點話

香港ptgf 拖下手攬下都 幾K
萬幾蚊拍AV 真心低人工喎...

應該話將來AV 可能變晒做 粉紅電影

你話個個做到三上咪係 宜家睇片 個個上網睇 何來收入

原來係佢
J佢果時都覺得佢做到好癲, 唔似一般痴女

Shocked....RIP...

都就收皮啦諗咁多做乜

黎香港陪睇電影都收幾舊

就係普通AV已經滿足唔到觀眾
先靠呢啲方式去拍
啲毒撚就係鍾意女性被凌辱被踐踏嗰種興奮

嚟香港做ptgf都唔止呢個價
Av公司啲高層真係仆街

日本仔真係最痴撚線民族

成日話乜尊重

但如果有睇開 深喉/sm av就知根本當d女優係死物

一路好走

但唔洗出鏡，又唔洗重口味題材
Btw, rip

嚟香港做ptgf算啦，make love plan一Q幾千

瘦底大波

哇屌 有人唔知仲j緊佢咪姐j死人
btw rip

一劍浣春秋都出咗post

有無講咩事自殺

首先呢 上面話點解冇更新Twitter既巴打 人都走咗仲點更新Twitter呢

另外其實單news傳咗好似都一段時間 今日係有另一個女優響Twitter度證實咗

(一花琴音係改咗名既寶生莉莉)

其實成件事最離譜係佢事務所 正常應該點都要將啲作品暫時/永久下架 而家俾錢買既人 係所有錢落哂事務所 個女優一蚊都分唔到

日本新聞唔報可能係因為事務所仲未出嚟證實卦

我屌你老母柒頭皮

日本仔都幾仆街

咁以後睇av應該bt/上網睇定買去官網買老正?

死左就要下架, 係唔係行規黎?
如果而家set呢條rule, d廠都幾頭痕喎
聯絡唔到又唔知生定死

9成9睇老翻就算撚把啦

呢排無心情打丁，69前個一次就係丁佢既片

成撚日J死人有咩問題？
70-80年代d AV好多都死左咪又係照J
復古個期既話

洗乜死
黎香港做PT 拎舊錢返日本買大屋都得啦

有無下馬？

好似隻鮑魚仲未曝光

屌西不嫐都只值幾百，比幾千應該係明星級數

一睇佢就覺得細細個開始做小姐
屋企又有問題 同男人又有問題
然後拍av 又被人壓榨 最後跳樓

Rip

成個人生都係悲劇

二三月跳樓，嘩屌你片商最近先出8小時合集。

榨壓到盡

話你腦殘 怕你嬲

Seed

由Ebody排球封面果套就開始J，BTW佢有拍過步兵？

RIP

咁後生rip

冇j過

其實最近睇佢d片都覺得佢手腳瘦到好怪

あいだ飛鳥、夏川ゆず季、高嶋ゆいか

轉過名

公佈佢死訊既一花琴音之前都試過係twitter直播自殺
其實D經理人同公司應該更加注意班女優既心理健康

好多冇好下場，根本冇正常朋友，結婚生仔好像好遙遠，打友誼波，大把男人上，帶返屋企，根本冇可能

想知個post有冇多過廿個人買過正版

唔怪之
我睇果期係叫 高嶋

身邊人只是想利益，話之你死

係，嘩，收咁少

但自己有份做成，仲扮可憐人地

你老母
所以日日都嚟你屋企屌你老母

未必係錢問題
大把av女優有接客搵錢

可能係唔想撈呢行,但係又搵唔番同樣月入所以情緒病
特別呢條女拍開變態野

有睇吸血大耳窿就知
條女開開心心接客,佢開心時個債仔又收到錢
條女下下厭世咁樣,D客唔鍾意,又籌唔到錢還比債仔

條女有個良好既心理狀態根本對條女又或者係對個老細都係好事,雙贏

有個av女優俾人影到同尊尼事務所藝人同居之後 佢突然引退 以為嫁得出 跟住冇左下文

E條女好正架喎

咁出名，身材又好，唔拍AV出黎比人包養仲好，幾廿萬一個月肯定有人包

日本人好尊重女優

唔係好top , 冇人包，一晚清會

2戰己經知啦

禁入去一花琴音個twitter睇埋佢之後講既野
佢係咪又想走埋去自殺

日本有錢佬好少會包，反而來大陸，大把大陸佬爭住包

呢條女身材好正
應該賣得幾好
都係得咁嘅人工

換左新名無耐就

駛乜注意，每日咁多新女

我相信連登冇人賣佢Ｄ片

日本有錢佬通常包一個trip

其實只是用消費或毒品，搞到佢不停要錢即可，普遍得幾年黃金期，之後再揾新血

sbt

有朋友識D雞頭
話好多女優都有來港搵食
一Q幾萬至廿幾萬不等
聽講橋本果D都有得食

如果真係拍一套片分得皮幾野,咁佢地會黎打黑市工都唔出奇

係港女吊高黎買+男人托市

日本女優或者性工作者好多都係迫良為娼，本來可能只係想做下model咁，但遇人不熟被迫下海還債
搵咁少係因為畀人食晒夾棍
有啲仲會虐待+洗腦，唔畀飽飯佢食，夜晚每晚都騷擾佢等佢瞓唔好，然後話佢唔肯做就係垃圾，一係聽話一係死咗佢
經理人公司同片商好多都有黑底，想走得甩唔係咁容易

利申：朋友嘅朋友嘅朋友身上發生嘅事

係！我第一套睇佢既片就係僕の知らない妻を見たくて… 17 呢套
就睇到依家

因為其實都係twitter爆料，未有fact check華媒就趕住報
呢啲新聞可能香港人仲重視過日本人

幾時都話港女真係身在福中不知福，喺一個女權社會仲要爭取更多

如果班日本 AV 女優知道香港 ptgf 行吓街拖吓手已經高人工過佢，會唔會好羡慕

儲左佢17x gb 既av

香港女仔係全世界最幸福
食哂中西文化的兩家茶禮
美國歐洲女人起碼都要同男人平起平坐做粗活，你老味香港女人又要平等有事又要優待

多謝

以色列女仔都要當兵啦

日韓女仔的確係慘

講到菲傭咁

你真係好撚風趣丫

會好差？但係都冇人講

黎香港做ptgf咪幾好

太慘

路自己選 , 我唔信咁易迫 , 好多CASE貪錢因素為主

佢叫高嶋由香個陣仲幾好J
改左名之後成身都人造人feel.....

一花琴音twitter又講再見
佢情緒狀態都係差果類人
之前又自殺過

點解唔來香港比連登仔關心

我仲以為呢條女好鍾意拍AV添, 都出得幾密, 拍果陣D表情都幾自然, 估唔到原本香左...rip

R.I.P

應該都係

又話唔好幫佢call白車

但係d 素人 街訪果陣笑容滿面架喎

你唔會覺得D 街訪係堅野掛

黎香港PTGF. 3千都無得屌，佢地黎開一個月工仲唔發

九成都係為錢架啦

語言不通最難搞，又要驚畀雞頭呃/cap水，唯有就畀啲低汁大陸雞食咗香港個市場

香港酒店大陸雞一Q 都千五

其實有窿路 幾皮野都有得屌女優 好似立花嗰啲出哂名
但係老老柒柒 我寧願分幾十次屌大陸雞好過

對住隻鬼打J

其實都想象到 日本男尊女卑 比人非禮講出黎反而會比人睇唔起 女人都會咁 女優日本社會地位係賤過地底泥

每次呢d post 都總有一兩件呢d on9仔

連登毒男會出萬零蚊初嘗拖下女人手仔